周庭原來都有追乃團? ◔_◔

見佢收到白麻生寫真勁開心 🙄

佢仲係wizone once🙄🙄

應該係 仲見佢有追m娘 😄

上排開左個田中麗奈既po 去佢ig睇原來佢都有追 😄

佢都飯幾多團

上hocc個台佢好似話佢專追女團 唔知有冇記錯 🙄

g妹就係周庭

喂seo兄我唔追白麻架喎 😂

sosad

係 有入奶post

似
周庭似係追女團嘅女仔

邊有佢咁叻吖 😂

有冇追埋你個生田絵梨花 😂

唔係好記得做嘉賓時話定自己yt 🤔

花心師

tb

周庭自己d粉絲應該多過好多member